反工前先比錢讀course,係咪呃人

今日見左份工，配音既，間野叫Miracle Workshop,條友話我有天份，把聲靚，但技巧唔夠，要我讀比錢讀course,係咪呃人？我上網又揾唔到類似既results。
個course有冇得claim持續進修基金
但佢比我比半期學先
仲話第五堂後保證安排job比我，否則全數退款
雖則咁講，但佢安排啲有幾多人工先，我要接幾多job先回到個course既費用先
但講真呢，自己係有心係呢行發展既🙈
而家我好迷惘呀！！

Sorry 唔得閒理你依d post

藍絲先會中計 你係唔係藍絲？

巴打請善用不推文

好明顯係騙案啦戇鳩

1.咩工
2.99%係

同以前個d咩model公司騙案有咩分別

傻豬豬，呃人的，要你俾錢先既工可以898

係！

橋唔怕舊

冷靜
未返工已經要比錢上course 既工10有9騙
你上得黎問係因為你真係好想返呢份工 想有人同你講有機會無事去馬

屌無時暗理你呢d post快手打
你蠢撚過隻豬
保證有job? 你新仔一條仲貼錢training姐係無料邊個會比job你？香港得你一個配音咩？你有天份自己post條VO上youtube大撚把人搵你啦 仲有呢d case三十年前警訊都講緊 唉屌 唔撚想再講

少少錢都唔投資，仲話想喺呢行發展，咪笑死人啦，人唔笑狗都吠啦。

騙案啦

見到有天份都唔使睇落去

配音呢行，仲會有咩job
裁員都係搞配音組先
要求舊果批人一人分飾多角

比你老母

我要今晚做決定🙈🙈

做你老母咩 仲要諗咁你開個post黎把撚？

最後點啊

頭先有個人話係miracle打黎叫我去配音，樓主間野喺邊

我都有喺旺角

都係唔去

屌 今日有人打黎約話試音 好彩即刻搵下
又係呢間 一定唔撚去